前線消防員想講幾句

pish

我冇嘢講

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我投訴你

Respect

幫你含OK?

推

委任證

罷工

on9

此消防不同彼消防

樓主係真消防定滅煙隊

睇完內文先知誤會左

用網球拍 打返去比返d狗 有無得諗？

直接dum走快好多

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

可能鳩淋阻住煙隊搞煙掛

推有用資訊

平時都唔著 好在今日有

尻淋水真係冇用嫁 留番比滅煙隊啦 今日係無限極果到 係好多人去淋 但係效率好低 記住最有效方法係浸熄佢
但係respect大家咁勇 進化左好多

【最佳紀律部隊】消防員義載 同護士老婆721元朗救人

我都唔想下下好大聲好惡咁叫人散開
對唔住今日俾我喝過嘅巴絲

Push

respect

up

搵人打俾舒拉寶娃

催淚式顏射

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

想問下警犬係咪真係有指引話唔可以去示威者個邊?

各位可以考慮用水袋嗎？會唔會行動方便d？

我淨係知你真心智障

唔用濕毛巾？

消防好波

有沒check過有沒事

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

但有時好撚多粒等唔切滅煙隊
所以先鳩淋

push 感謝你們

點先可以知道嗰陣有無專業的係側邊
要睇邊度有狗 嘭完係邊度射 射去邊 再用秒速衝過去淋
無時間等你地呀清

所以要睇附近有冇煙隊，冇先淋。
有嘅就等佢地黎

有沒人識整個教學圖
等大家學下野
睇直播今日好多人衝去自救

利申 消防員真係好好j

啫啫雞煲 大辣

好多時都唔夠手，淋水都好啦

「重要」請將催淚彈交比滅煙隊伍處理

OK

其實今日救火隊又做不過人手有限，同埋啲人一見到煙就尻退，兵荒馬亂好難可以執到粒野游水咪用住先囉

排隊

正常都會有我上面講嘅gear,睇手好易認

最前嘅話ok, 係驚打到自己人

不如叫控煙辦

主要係無極限開頭嗰陣，有大量煙隊喺到，但亦好多人塞住條路，跑唔到過粒煙到

女士優先

換轉係克警, 我諗佢地已經唔識應對
今日見佢地食返自己啲煙果個樣....

偶像

有用push

光復香港 時代革命

火燒春袋。有吓頂唔順有firstaid捉走我問我乜事，我唔知點答佢

用5L水半滿, 有手抽o個隻, 界個洞最快
利申發夢o個陣見到

除褲指俾佢睇

佢嘅意思唔係話得一兩支水嘅人唔好 都知你地好有心有力 大家都想快啲整息啲煙 但就著機動性同埋策略性黎講 佢建議一個有效率啲嘅做法啫 不妨參考下

所以唔係最前嘅真係唔建議dum，好撚易tk

真係個個post都有你呢啲智障仔

sm

對唔住 原來今日阻左師兄做野 下次會改善 ching加油

有人建議用一早帶定濕既衫，一見煙就蓋上去。

中型桶（3L-5L到）
出水口大
存水量一般
一下出水就淋到熄
一桶淋到三四粒（淋到應一應嘅話）
大桶水必備

不過比成日自己友頂撚住
勁多水柱仔都揾唔撚到粒彈

Btw 夢遊前線好波
自己發夢發到對眼仲醃緊

但老實講專業嘅得好少
啲彈一黎都分唔清邊個係專業俾佢搞
驚專業嘅唔係隔離，咁我梗係去淋佢先啦
明你想做咩但好難分工分得咁好

做到全民免疫tg，之後就只要諗點防速龍

應該用煙帽隊去區分

我都係有次我放咗粒嘢入去然後踩住個口，有條友對住我隻鞋淋水

抗渠實測勁work, 但唔係下下有

今日最前有好多人都係得兩支水仔 但都好勇咁衝過去 因為啲狗一掟真係掟好撚多粒 本身以為多啲人會有用啲 可能唔小心阻到你地 sorry

利申 絲打次次都發夢但今日第一次咁前

你地嗰套戰衣都會入到煙入底褲？？

有桶就唔好淋啦拎多對燒焊直接塞入去，煙佢都噴唔到

屌我自膠

頭先中上環果邊 我地完全唔撚夠人
個個都係得枝水 如果有狗包抄我地死撚哂

唔使sorry但搞煙一定要唔驚tg，閉氣瞇埋眼到一條線搵清楚粒嘢喺邊先淋。鳩fing水有機令佢啲火光熄咗，更難搵到粒嘢。

今日多到我有時放棄淋水，佢一落地直接dum走。
實測唔辣手ok的

我要見律師

睇標題我以為有消防去左前線擋

如果叫外國唔賣摧淚彈俾黑警，等佢地用晒～迫佢地用國產，等睇國貨爆炸

笑到仆街

好認同
利申 拎兩枝水嘅人

sor我同fd用開消防。因為我地真係着到消防咁

真心一開，燒焊手套係咪執到tear gas

我今日試過幾個方法都有用
但係成支水到頭諗落去個效果係最低
最有用嘅方法係用雪糕筒成個級落去
即刻無哂煙出
不過要搵嘢包好上面嗰個窿 今日用既係保鮮紙 係work既

水桶都有用
不過要手套隔熱先得
同埋要成日搬住個水桶比較麻煩

最尾真係唔建議淋水
因為前線淋淋吓就會冇水
同埋手足們真係濕撚晒

如果係唔知有無消防
其實我覺得下次可以試吓用濕毛巾
起碼用水會用得慢啲
又或者附近有雪糕筒就一下吸落去

如果有消防既
就大叫係邊度需要整熄d蛋
斷估你地大叫「呢到啊」唔會無人聽到既

其次既係下次真係要做足準備
我自己一個絲搬十幾個雪糕筒又要搬水真係會攰
同埋其他人麻煩補位
我見好多重裝備 但又無人過泥幫手係真心有少少灰
以上

利申 整熄過十幾粒

防水鞋

Push!

我會罷工

仲有見有啲彈喺地下碌得好快
要喺前至中整停佢
唔好俾佢碌入中排

想問係咪眼罩要包膠/保鮮紙先唔會有煙滲入

最尾嗰段好認同，啲大桶水成日退嗰陣冇人拎，浪費哂
雪糕筒我嫌佢要等，冇得即刻拎返今日我基本上係托住桶水，見一粒塞一粒，一round快手嘅塞到成兩三粒

係，唔驚焗又得普通罩嘅可以一層保鮮直接痴落面到再上罩，包你乜事都冇

我嗰對玩咗幾個星期玩到到黑哂，又唔係真係下下要換嘅

3m眼罩包保鮮紙+裡面帶泳鏡 發夢附近好多粒咖哩魚蛋 對眼完全無事

當然有我每次返到去都會浸soap water浸過夜。
但做煙隊真係避免唔到走嗰陣成身tg味

多謝你

終於明咩係辣椒油查jj

有紫裝眼罩
濃煙時(零距離)先入眼
我諗應該要買個度數泳鏡

利申:深近視散光

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

泳鏡個人經驗要買透明嘅。我呢排戴緊反光，嘩屌你一入夜乜柒都睇唔到。
我自己就放棄人生，直接泳鏡加con

我都諗左1秒，消防救tear gas

重要野,要推------------------光復香港,時代革命

啲cl會唔會tk到隊友

義士

泳鏡加con算啦
泳鏡能見度太低 唔可當眼鏡長戴

推有用post

長知識 收到！

你唔落acid,reduce 之後係Cl- 應該會同返Na+ 結合變NaCl
落acid
2ClO- +4H+ +2e- --->2H20 +Cl2

Full gear + 2L水快桶(有手抽) + 燒烤夾 贏曬!!

有人話整濕曬塊布或者衫，直接見到彈就cup實已經搞掂，前線有無試過呢個方法？

另外褲頭自備迷你生理鹽水同哮喘藥自救/救人都好！

唔得 濕毛巾都會漏氣

字大

仲諗住下次可以試吓做消防員
咁可能讓專業的來仲好

PUSH

啲煙照滲出黎，降唔哂溫，要繼續倒水。太急先cup完直走。不過人手幾條濕毛巾會有用過兩支水仔，自用擋tg又得，cup tg都得

我要罷工

無計好多彈 又唔夠人

煙隊一定要拎定支水/鹽水喺身。最好係有得唧出黎。
呢排熱衰竭feel嗰下直接唧口鹽水補鈉，食太多tg又可以即刻自救

幫你含兩次OK？

無嘢睇

某大學生大把newball棍但太長冇人諗到點拎落去,btw 個網要濕水，唔係會穿

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

多一次！

以為真消防

咁貪心，好囉

Respect
前線加油

祝大家武運昌隆

真係要小心為上

真心問 踢落雨水 污水渠work 唔work?

雪糕筒可以拆底
方便移動又封得實啲

同埋上面個窿一係就倒水一係就封實

8月5號齊罷工

齊罷工

係頭盔度痴住一d 識辨，有無得諗，或者服裝度落手

推
呢d真係留返比專業人仕

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

邊度來嘅制服 想要

其實有冇啲板係高反彈力 可以好似彈彈波咁彈返對面

push

濕衫有冇用

工人姐姐教你對付催淚彈

消防好野

多謝你地

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Sor我唔係好明
就咁執返粒野落個水桶到佢就會自己熄？

我就係啲攞住成支水跑去淋熄佢個啲on9仔

曾經係電視見過，濕毛巾加淋水，斷氧氣好快熄。

大家絕對唔應該試，好危險

時代革命

用垃圾站嗰啲綠色垃圾桶有冇用
裝1/5水左右

有人話用浸濕咗既布去cover
樓主點睇？有無效同會唔會快啲

Thank you

我無野講

推！！

上風位（吹向對面）就掉走，下風位（吹向自己）立即處理

我愛消防

證加手寫名是常識吧

我會罷工 8.5見

推 安全至上

底線係唔好無差別攻擊

同光環無關 係勇武兄弟同白衫佬最大分別

Respect!!!

岩! 推!

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我愛消防哥哥

我愛你啊消防員

唔爭氣咁笑咗

大字沖出黎柒

Up

Pish

730大罷工